<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">3GStore</string>
    <string name="nomeAppSpashPage">3G STORE</string>
    <string name="email">E-Mail</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Apri menu laterale</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Chiudi menu laterale</string>
    <string name="nav_header_title">Nome Cognome</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Punti: </string>
    <string name="nav_header_desc">Testa Navigazione</string>
    <string name="action_settings">Impostazioni</string>
    <string name="menu_home">Carrello</string>
    <string name="menu_promozioni">Promozioni</string>
    <string name="menu_marangicoin">I tuoi MarangiCoin</string>
    <string name="menu_informazioni">Informazioni sui prodotti</string>
    <string name="menu_quit">Esci</string>
    <string name="menu_gioco">Quizcoin</string>
    <string name="menu_contatti">I tuoi contatti</string>
    <string name="new_game_label">Insert Coin</string>
    <string name="killscreen_label">Kill Screen</string>
    <string name="exit_label">Exit</string>
    <string name="lista_vuota">Il tuo carrello è vuoto</string>
    <string name="product_unavailable">Il prodotto scannerizzato non è al momento disponibile</string>
    <string name="menu_settings">Impostazioni</string>
    <string name="cronologia">Cronologia Ordini</string>
    <string name="shopping_amount">Totale Carrello: </string>
    <string name="badge_qty"></string>


    <!-- Login e Registrazione -->
    <string name="login">Login</string>
    <string name="register">Registrati</string>
    <string name="forgot_password">Password dimenticata?</string>
    <string name="back_login">Già registrato? Effettua il login!</string>
    <string name="auth_failed">Autenticazione fallita. Controlla email e password oppure registrati!</string>
    <string name="minimum_password">Password troppo corta, inserisci almeno 6 caratteri!</string>
    <string name="confirm_password">Conferma password</string>
    <string name="lbl_forgot_password">Password dimenticata?</string>
    <string name="forgot_password_msg">Inserisci la tua Email di registrazione per ricevere le istruzioni di reset password</string>
    <string name="btn_reset_password">Reset Password</string>
    <string name="btn_back">Indietro</string>
    <string name="firstName">Nome</string>
    <string name="secondName">Cognome</string>

    <!-- MarangiCoin -->
    <string name="your_marangiCoin">MarangiCoin disponibili: </string>
    <string name="exchange_marangiCoin">Ogni 20 MarangiCoin puoi ottenere 1€ di spesa gratis in uno qualsiasi dei nostri negozi</string>
    <string name="exchange_button">Scambia</string>
    <string name="marangiCoin">Simbolo dei MarangiCoin</string>
    <string name="marangiCoin_exchange">MarangiCoin da scambiare</string>
    <string name="euro_exchange">Euro che ottieni</string>
    <string name="current_discount">Sconto attuale: €</string>


    <!-- Settings -->
    <string name="profile_settings">Impostazioni</string>
    <string name="email_summary">Modifica la tua Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="password_nuova">Nuova Password</string>
    <string name="password_vecchia">Vecchia Password</string>
    <string name="password_summary">Modifica la tua Password</string>
    <string name="cards">Carte</string>
    <string name="card1">**** **** **** 1234</string>
    <string name="card2">**** **** **** 5678</string>
    <string name="addCard">Aggiungi Carta</string>
    <string name="cardNum">Numero Carta</string>
    <string name="tos">Termini di Servizio</string>
    <string name="cards_summary">Gestisci le tue carte per il pagamento</string>
    <string name="touchid">Touch ID</string>
    <string name="touchid_summary">Abilita/Disabilita Touch ID</string>
    <string name="offers">Notifiche per le Offerte</string>
    <string name="offers_summary">Abilita/Disabilita le notifiche per prodotti in offerta nelle tue vicinanze</string>
    <string name="elimina_prodotto_successo">Prodotto rimosso con successo</string>
    <string name="carrello_vuoto">Non hai nulla nel carrello!</string>
    <string name="saldo_insufficente_nosconto">Il credito del pagamento selezionato è insufficiente</string>
    <string name="saldo_insufficente_sisconto">Il credito del pagamento selezionato e lo sconto disponibile sono insufficienti</string>


    <!-- Acquisto fragment -->
    <string name="info_intestazione">Informazioni sull\'acquisto</string>
    <string name="info_totale_articoli">Totale articoli:</string>
    <string name="info_punti_guagnati">MarangiCoin guadagnati:</string>
    <string name="impo_intestazione">Impostazioni pagamento</string>
    <string name="impo_carta_addebitata">Saldo disponibile:</string>
    <string name="impo_sconto_disponibile">Sconto disponibile:</string>
    <string name="impo_checkbox_sconto">Vuoi utilizzare lo sconto?</string>
    <string name="finale_intestazione">Conferma l\'ordine</string>
    <string name="finale_totale_ordine">Totale ordine:</string>
    <string name="finale_bottone_acquista">Acquista ora!</string>
    <string name="on">Si</string>
    <string name="off">No</string>
    <string name="finale_sconto_rimasto">Sconto Rimanente:</string>
    <string name="acquisto_riuscito">Acquisto effettuato con successo!</string>
    <string name="start">Inizia</string>
    <string name="next">Prossimo</string>

    <!-- Fragment cambio password -->
    <string name="example_text1">Fragment Cambio Password</string>
    <!-- Cronologia Ordini -->
    <string name="ordini">I tuoi ordini: </string>


    <!-- tutorial -->
    <string name="titolo_1">Scansiona il codice del prodotto</string>
    <string name="titolo_2">Aggiungi al tuo carrello</string>
    <string name="titolo_3">Paga in completa tranquillità</string>

    <string name="descrizione_1">Clicca sul pulsante per aprire la fotocamera</string>
    <string name="descrizione_2">Clicca sul pulsante per aggiungere il prodotto al carrello</string>
    <string name="descrizione_3">Clicca sul pulsante del carrello per pagare</string>
    <string name="cambia">Cambia Password</string>
    <string name="new_email">Nuova E-mail</string>
    <string name="cambia_email">Cambia E-mail</string>

    <string name="termini_di_servizio">

        Condizioni Generali e di Uso e Vendita
CONDIZIONI GENERALI D\'USO
Ti invitiamo a leggere con attenzione le presenti condizioni generali d\'uso ("Condizioni Generali d\'Uso") prima di utilizzare i Servizi 3G Store. Utilizzando i Servizi 3G Store accetti integralmente le presenti Condizioni Generali d\'Uso.Il Software ( APP) 3G Store è stato dato in concessione di uso alla 4uem spa con sede di via Genova 208 Torino P.IVA: 10961410015 che ne gestisce tutti i diritti fino al 31-12 2020. Nel presente documento sono riportate le Condizioni Generali di utilizzo del servizio 3G Store e di tutti i siti di proprietà o di utilizzo della 4uem spa che hanno l’esclusiva di uso, che sono ridiretti sul sito di mobilefunnel.it (di seguito, per brevità, rispettivamente le “Condizioni Generali” ed il “Sito”) cui deve attenersi chiunque intenda navigare sulle pagine dello stesso. L’accesso alla APP o al Sito e qualunque azione che comporti la navigazione sulle sue pagine web costituiscono accettazione delle Condizioni Generali.  Nel caso in cui l’utente non intenda accettare le Condizioni Generali, è sufficiente che si astenga dal navigare sulle pagine del Sito e non si registri alla APP 3G Store.  Chiunque acceda al Sito o alla APP 3G Store, implicitamente dichiara di non utilizzare il Sito ed il materiale in esso contenuto per scopi illeciti o comunque contrari alle vigenti norme di legge. Le Condizioni Generali possono essere modificate dalla 4uem spa in qualunque momento, senza che di questa circostanza venga dato preavviso agli utenti e fermo restando l’onere di questi ultimi di visionarle periodicamente prima di accedere ai contenuti del Sito. L’accesso al Sito o alla APP dopo tali cambiamenti comporta la piena e incondizionata adesione alle Condizioni Generali così come modificate.   Qualora all’interno delle pagine web del Sito o della APP vengano offerti beni e servizi o presentati contenuti soggetti a specifici termini e condizioni riportati in tali pagine, le stesse prevarranno sulle presenti Condizioni Generali.

Ruoli definiti:
Gestore: 4uem spa
Amministratore: azienda affiliata che ha accesso sia al pannello di controllo Admin
Utente: cliente che si registra attraverso email gratuitamente al servizio 3G Store

1 Attivazione del servizio
Per diventare affiliati l\'azienda deve accettare preventivamente le presenti condizioni  generali di contratto e la normativa sulla privacy  pagare il saldo o la prima rata e l\'attivazione tramite bonifico bancario o altra forma concordata. Solo dopo aver versato l\'intera somma pattuita o rispettato le rate stabilite il gestore attiverà il servizio all\'affiliato. Il gestore ha piena facoltà di interrompere all\'istante, senza dare nessuna comunicazione scritta il servizio nel momento in cui l\'affiliato non rispetta le condizioni contrattuali, della normativa privacy e il punto 1.

2 COMUNICAZIONI ELETTRONICHE
Quando utilizzi i Servizi 3G Store o ci invii e-mail, messaggi di testo (SMS) e altre comunicazioni dal tuo computer o dal tuo dispositivo mobile, comunichi con noi in forma elettronica. Potremo comunicare con te in vari modi, ad esempio tramite e-mail, messaggi di testo (SMS), notifiche in-app, o pubblicando messaggi e comunicazioni sul sito o tramite altri Servizi 3G Store, come il nostro Centro comunicazioni. Fatte salve le specifiche disposizioni di legge di carattere imperativo, per le finalità del presente contratto, accetti di ricevere da parte nostra comunicazioni in forma elettronica e riconosci che tutti i contratti, le notifiche, le informative e le altre comunicazioni che ti forniamo in forma elettronica soddisfano il requisito della forma scritta, quando previsto dalla legge.

3 DIRITTO D\'AUTORE E DIRITTI SU BANCHE DATI
Tutti i contenuti presenti o resi disponibili attraverso i Servizi 3G Store  sotto forma di testi, grafiche, loghi, pulsanti di icone, immagini, file audio, download digitali, raccolte di dati e software, sono di proprietà di 3G Store o dei suoi fornitori di contenuti e sono protetti dalle leggi italiane e dalle leggi internazionali in materia di diritto d\'autore e
diritti sulle banche dati. L\'elenco di tutti i contenuti presenti o resi disponibili attraverso i Servizi 3G Store è di esclusiva proprietà di 3G Store ed è protetta dalle leggi italiane e dalle leggi internazionali in materia di diritto d\'autore e di diritti sulle banche dati.
Non è consentito estrarre e/o riutilizzare sistematicamente parti dei Servizi 3G Store senza l\'espresso consenso scritto di 3G Store. In particolare, non è consentito utilizzare data mining, robot o simili dispositivi di acquisizione o estrazione per estrarre (una o più volte) per riutilizzare qualsiasi parte sostanziale di qualsiasi Servizi 3G Store, senza il nostro espresso consenso scritto. Non potrai neppure creare e/o pubblicare un tuo database che riproduca parti sostanziali (ad es. prezzi e liste di prodotti) dei Servizi 3G Store senza l\'espresso consenso scritto di 3G Store.

3 MARCHI
Il materiale grafico, i loghi, le intestazioni di pagina, i pulsanti delle icone, i caratteri ed i marchi di servizio inclusi o messi a disposizione attraverso uno qualsiasi dei Servizi 3G Store sono marchi o segni distintivi di 3G Store. I marchi e i segni distintivi di 3G Store non possono essere utilizzati in relazione a prodotti o servizi che non siano di 3G Store, in modo tale da generare confusione tra la clientela o in qualsiasi modo che possa denigrare o screditare 3G Store. Tutti gli altri marchi non di proprietà di 3G Store che compaiono su uno qualsiasi dei Servizi 3G Store sono di proprietà dei rispettivi titolari, che possono essere o meno collegati, connessi ad 3G Store o sponsorizzati da 3G Store.

4 BREVETTI
I Servizi 3G Store e le funzionalità accessibili mediante tali servizi sono protetti da uno o più brevetti di proprietà di 3G Store. I Servizi 3G Store utilizzano in tutto o in parte uno o più brevetti sulla base di licenze.

5 LICENZA PER L\'ACCESSO AI SERVIZI 3G Store
A condizione che tu rispetti le presenti Condizioni Generali d\'Uso, i Termini del Servizio, e che tu provveda al pagamento di qualsiasi tariffa applicabile, 4uem spa o il suo fornitore di contenuti ti concedono una licenza limitata, non esclusiva, non trasferibile e non sublicenziabile per accedere ai Servizi 3G Store e farne un uso personale e/o  commerciale. Non è possibile riprodurre, duplicare, copiare, vendere, rivendere, visitare o in ogni altro modo utilizzare per qualsiasi uso commerciale i Servizi 3G Store in tutto o in parte senza il nostro espresso consenso scritto. Non è possibile procedere al framing o utilizzare tecniche di framing per appropriarsi indebitamente di qualsiasi marchio, logo o altra informazione proprietaria (inclusi immagini, testo, impostazioni di pagina, o formato) di 3G Store in assenza di un espresso consenso scritto da parte nostra. Non è possibile utilizzare alcun meta tag o ogni altro "testo nascosto" usando il nome o i marchi di 3G Store senza l\'espresso consenso scritto da parte nostra. Non devi utilizzare in maniera impropria i Servizi 3G Store. Potrai utilizzare i Servizi 3G Store esclusivamente nei limiti previsti dalla legge. La violazione delle presenti Condizioni Generali d\'Uso o dei Termini del Servizio comporterà la revoca dell\'autorizzazione o della licenza rilasciata da 4uem spa.

6 IL TUO ACCOUNT
Se usi i Servizi 3G Store, sei tenuto a mantenere riservati il tuo account e la tua password e a controllare l\'accesso al tuo computer e ai tuoi dispositivi, e accetti, nei limiti consentiti dalle disposizioni di legge applicabili, di essere ritenuto responsabile di tutte le attività che verranno effettuate con il tuo account e la tua password. Ti impegni a prendere tutte le precauzioni necessarie per garantire che la tua password rimanga sicura e riservata e ti impegni a informarci immediatamente nel caso tu abbia motivo di credere che qualunque soggetto terzo sia a conoscenza della tua password, o nel caso in cui la tua password sia, o presumibilmente stia per essere, utilizzata in modo non autorizzato. Sei tenuto ad assicurarti che i dati che ci fornisci siano corretti e completi e a comunicarci immediatamente ogni cambiamento dell
e informazioni che ci hai fornito. Potrai accedere e aggiornare la maggior parte delle informazioni fornite nella sezione WIEV PROFILE del sito. Non dovrai usare i Servizi 3G Store: (i) in modo tale da causare, o da poter causare, interruzioni, danni o malfunzionamenti ai Servizi 3G Store e alle sue funzionalità, o (ii) per fini fraudolenti, o comunque per commettere attività illecite, o (iii) per arrecare disturbo, pregiudizio o apprensione.

La 4uem spa si riserva il diritto di impedire l\'accesso al sito e/o ai Servizi 3G Store, di sospendere o chiudere un account, di rimuovere o modificare i contenuti del sito a nostra discrezione, in caso di violazione delle disposizioni di legge applicabili, delle presenti Condizioni Generali d\'Uso o delle linee guida o delle politiche applicabili.

7 RECENSIONI, COMMENTI, COMUNICAZIONI E ALTRI CONTENUTI
E\' consentito pubblicare recensioni, commenti e altri contenuti, inviare cartoline elettroniche e altre comunicazioni e sottoporre suggerimenti, idee, commenti, domande o altre informazioni, purché il contenuto non sia illecito (ovvero osceno, abusivo, intimidatorio, diffamatorio, non violi la privacy, i diritti di proprietà intellettuale o non sia in altro modo offensivo verso 3G Store e/o terzi o deplorevole e non sia o comunque non contenga virus, propaganda politica, sollecitazione commerciale, catena di Sant\'Antonio, e-mail di massa o qualunque altra forma di spamming). Non potrai utilizzare un indirizzo di posta elettronica falso, fingere di essere un\'altra persona o soggetto o in altro modo mentire in merito all\'origine di una cartolina o di altro contenuto. Ci riserviamo il diritto (ma non abbiamo alcun obbligo di agire in mancanza di un Modulo di notifica completo in ogni sua parte) di rimuovere o modificare tale contenuto. Se ritieni che un contenuto, o un\'inserzione di vendita pubblicati sul sito o utilizzati nell\'ambito dei Servizi 3G Store, contengano una dichiarazione diffamatoria o che un tuo diritto di proprietà intellettuale sia stato violato da un articolo o da informazioni presenti sul sito o utilizzati nell\'ambito dei Servizi 3G Store, ti invitiamo a completare e ad inviarci  una notifica via email e provvederemo sollecitamente.

Se decidi di inviare contenuti o materiali, salva diversa indicazione da parte nostra, concedi: (a) ad 3G Store il diritto non esclusivo, gratuito, sublicenziabile e trasferibile a terzi, di utilizzare, riprodurre, modificare, adattare, pubblicare, tradurre, creare opere derivate, distribuire e mostrare in ogni parte del mondo tali contenuti attraverso qualsiasi mezzo di comunicazione e (b) ad 3G Store, ai suoi sublicenziatari e aventi causa, il diritto di utilizzare, a propria discrezione, il nome da te utilizzato in relazione ad essi. Sono fatti salvi i tuoi diritti morali d’autore. Accetti che i suddetti diritti a noi concessi siano irrevocabili per l\'intera durata dei tuoi diritti di proprietà intellettuale associati a tali contenuti e materiali. Acconsenti a porre in essere tutte le ulteriori attività necessarie per perfezionare ognuno dei diritti di cui sopra da te concessi a 3G Store, inclusa la sottoscrizione di atti e documenti, a nostra richiesta.

Dichiari e garantisci di avere, personalmente o comunque in altro modo, la proprietà o in ogni caso la disponibilità di tutti i diritti relativi al contenuto di ciò che pubblichi; che, alla data in cui il contenuto o il materiale viene pubblicato: (i) il contenuto e il materiale siano accurati e pertinenti; e (ii) l\'uso del contenuto e del materiale che fornisci non contrasta con alcuna delle politiche e delle linee guida applicabili di 3G Store e che tale uso non causi pregiudizio a terzi. Fatti salvi i casi in cui eventuali responsabilità siano riconducibili alla mancata rimozione di contenuti illeciti a seguito della ricezione di un Modulo di notifica ti impegni a tenere indenne la 4uem spa da tutte le azioni legali intraprese da terzi contro la 4uem spa, derivanti da o comunque connesse con il contenuto e i materiali da te forniti.

8 VIOLAZIONI DI DIRITTI DI PROPRIETÀ INTELLETTU
ALE
4uem spa rispetta i diritti di proprietà intellettuale di soggetti terzi. Se ritieni che i tuoi diritti di proprietà intellettuale siano stati utilizzati in un modo da dare luogo a possibili violazioni, segui la nostra scrivici via email .

9 TERMINI SOFTWARE 3G Store
In aggiunta alle presenti Condizioni Generali d\'Uso, il software (compresi eventuali aggiornamenti/upgrade e la relativa documentazione) che mettiamo a tua disposizione di volta in volta in relazione ai Servizi 3G Store (il "Software 3G Store") è soggetto ai termini aggiornamento annuale che richiede un rimborso quantificabile di anno in anno (vedi contratto di vendita stipulato e firmato)

10 ATTIVITÀ DI TERZI
Soggetti diversi da 4uem spa gestiscono negozi, forniscono servizi o vendono linee di prodotti su 3G Store. Inoltre, forniamo link ai siti di società affiliate e ad altre attività commerciali. Non siamo responsabili del controllo o della valutazione di questi operatori commerciali o di questi soggetti o del contenuto dei loro siti, né offriamo garanzie sulle loro proposte di vendita. 4uem spa non può in alcun modo essere ritenuta responsabile per le azioni, i prodotti e i contenuti di tutti questi soggetti o di qualunque terzo. Potrai informarci quando un soggetto terzo è coinvolto nelle tue transazioni, e potremo condividere le informazioni relative alle transazioni con questi soggetti. Ti invitiamo a consultare attentamente le loro informative sulla privacy e le altre condizioni d\'uso.

11 IL RUOLO DI 3G Store
4uem spa consente a venditori terzi di mettere in vendita i propri prodotti su 3G Store. In qualità di fornitore del sito di commercio elettronico, 4uem spa facilita le transazioni che intercorrono sul sito, ma non è parte del contratto di vendita dei beni venduti da questi venditori terzi. 4uem spa rimane pertanto estranea a questo contratto, che intercorre esclusivamente tra l\'acquirente e il venditore. 4uem spa non assume alcuna responsabilità relativamente al contratto di vendita e alla sua corretta esecuzione, e non opera in alcun modo come agente del venditore. Il venditore è l\'unico responsabile per la vendita dei prodotti e per la gestione delle controversie con l\'acquirente.

12 LA NOSTRA RESPONSABILITÀ
Faremo del nostro meglio per assicurare che l\'accesso ai Servizi 3G Store sia fornito senza interruzioni e che le trasmissioni avvengano senza errori. Tuttavia, a causa della natura di Internet, l\'accesso ininterrotto e l\'assenza di errori nella trasmissione non possono essere garantiti. Inoltre, il tuo accesso ai Servizi 3G Store potrebbe anche essere occasionalmente sospeso o limitato per consentire l\'effettuazione di lavori di riparazione, manutenzione, o l\'introduzione di nuove attività o servizi. Tenteremo di limitare la frequenza e la durata di queste sospensioni e limitazioni.

4uem spa non sarà responsabile per (i) perdite che non siano conseguenza della nostra violazione delle presenti condizioni generali o (ii) per ogni perdita di opportunità commerciale (inclusi mancati utili, ricavi, contratti, risparmi presunti, dati, avviamento o spese inutilmente sostenute) o (iii) qualsiasi altra perdita indiretta o conseguente che non fosse stata ragionevolmente prevedibile, sia da te che da noi, nel momento in cui hai iniziato ad utilizzare i Servizi 3G Store.

Non saremo responsabili per qualsiasi ritardo o inadempimento agli obblighi previsti dalle presenti condizioni generali qualora il ritardo o l\'inadempimento derivino da caso fortuito o da cause di forza maggiore. Le disposizioni di legge vigenti in alcuni stati potrebbero vietare le limitazioni di responsabilità ora indicate. Nel caso in cui tali disposizioni risultino applicabili, le limitazioni di responsabilità ora indicate non avranno effetto e potrebbero esserti riconosciuti ulteriori diritti. Nessuna delle previsioni qui contenuta limita od esclude la nostra responsabilità in caso di morte o danni alla persona procurati da nostra negligenza o causati da dolo o colpa grave.

13 LEGGE APPLICABILE E FORO COMPETENTE
Le presenti Condizioni Generali d\'Uso sono regolate e d
evono essere interpretate ai sensi delle leggi ITALIANE ed è espressamente esclusa l\'applicazione della Convenzione delle Nazioni Unite sui Contratti di Vendita Internazionale di Merci. Accetti, ed accettiamo a nostra volta, di sottostare alla giurisdizione non esclusiva dei Tribunali del distretto di Torino. In qualità di consumatore potrai così agire davanti ai Tribunali del distretto della Città di Torino per promuovere una controversia in relazione alle presenti Condizioni Generali d\'Uso.

14 MODIFICHE DEL SERVIZIO O VARIAZIONI DELLE CONDIZIONI
Ci riserviamo il diritto di modificare i Servizi 3G Store, le politiche, le presenti Condizioni Generali d\'Uso e i Termini del Servizio in qualsiasi momento per offrire nuovi prodotti o servizi o per adeguarci a disposizioni di legge e regolamentari. Sarai soggetto alle politiche e ai termini delle Condizioni Generali d\'Uso di volta in volta vigenti nel momento in cui utilizzi i Servizi 3G Store. Qualora una qualsiasi previsione delle presenti condizioni fosse ritenuta invalida, nulla o per qualunque motivo inapplicabile, tale condizione non pregiudicherà comunque la validità e l\'efficacia delle altre previsioni

15 RINUNCIA
In caso di inadempimento da parte tua alle presenti Condizioni Generali d\'Uso, il mancato esercizio da parte nostra del diritto di agire nei tuoi confronti, non rappresenta una nostra rinuncia ad agire per la violazione degli obblighi da te assunti.

16 MINORI
Non vendiamo prodotti ai minori. Vendiamo prodotti per bambini che possono essere acquistati solo da parte di adulti. Se hai meno di 18 anni, puoi utilizzare i Servizi 3G Store solo coinvolgendo un genitore o un tutore.

17 I NOSTRI CONTATTI
Questo sito è di proprietà ed è gestito da 4uem spa.

4uem spa
Via Genova 208
Torino
P.IVA: 10961410015
Servizio Clienti – email: newvalsrl@gmail.com

18 MODULO DI NOTIFICA E PROCEDURA PER LA SEGNALAZIONE DI VIOLAZIONI DI DIRITTI DI PROPRIETÀ INTELLETTUALE

Se ritieni che i tuoi diritti di proprietà intellettuale siano stati violati, puoi inviarci una email . Rispondiamo sollecitamente ai titolari di diritti di proprietà intellettuale che inviino via email il contenuto di notifica per comunicare presunte violazioni.

Alla ricezione di un contenuto di notifica, potremo assumere diverse iniziative, ad esempio potremo rimuovere le informazioni o un articolo, senza che ciò implichi ammissione di responsabilità e senza pregiudizio di ogni nostro altro diritto, rimedio o difesa, che ci riserviamo espressamente di esercitare. Inoltre, nell\'inviare un Modulo di notifica, concedi a 4uem spa il diritto di utilizzare, riprodurre, modificare, adattare, pubblicare, tradurre, creare opere derivate e mostrare in ogni parte del mondo il contenuto del medesimo Modulo di notifica tramite qualsiasi mezzo di comunicazione. Ciò include il diritto di inviare il Modulo di notifica ai soggetti coinvolti nella predisposizione del contenuto ritenuto illecito. Ti impegni a tenere indenne 4uem spa da tutte le azioni di terzi contro 4uem spa derivanti da o connesse con l\'invio di un Modulo di notifica via email.

Nota sulle schede prodotto dei Venditori Terzi: Ti informiamo che le schede prodotto di Venditori Terzi sono soltanto memorizzate su 3G Store e sono pubblicate esclusivamente secondo le indicazioni dei Venditori Terzi che possono essere contattati direttamente. Avvertimento importante: fornire informazioni false, fuorvianti o inaccurate nel Modulo di notifica ad 4uem spa può dare luogo a responsabilità civile e/o penale. Per qualsiasi domanda, ti invitiamo a consultare un legale.

19 TERMINI AGGIUNTIVI PER IL SOFTWARE 3G Store
1 Uso del Software 3G Store. Puoi utilizzare il Software 3G Store solo al fine di utilizzare i Servizi 3G Store nei limiti di quanto previsto dalle Condizioni Generali d\'Uso, dai presenti Termini aggiuntivi per il Software 3G Store, nonché dai Termini del Servizio. Non potrai incorporare una parte del Software 3G Store nei tuoi programmi o compilare porzioni degli stessi in combinazione con i tuoi programmi, non potrai trasferire il Software 3G Store per utili
zzarlo in relazione ad altro servizio, o vendere, dare in noleggio o in affitto, distribuire o concedere in sublicenza, oppure altrimenti cedere qualsiasi diritto del Software 3G Store in tutto o in parte. Non potrai utilizzare il Software 3G Store per scopi illeciti. Potremo cessare la fornitura del Software 3G Store e potremo revocare il tuo diritto di utilizzare il Software 3G Store in qualsiasi momento. Il tuo diritto di utilizzare il Software 3G Store verrà automaticamente revocato, senza alcun preavviso da parte nostra, in caso di inadempimento da parte tua alle disposizioni dei presenti Termini aggiuntivi per il Software 3G Store, delle Condizioni Generali d\'Uso o dei Termini del Servizio. Il Software 3G Store potrebbe essere soggetto all\'applicazione di termini e condizioni aggiuntivi di terzi, contenuti o distribuiti unitamente ad alcuni Software 3G Store (o software incorporati nel Software 3G Store) indicati nella relativa documentazione. Tali disposizioni prevarranno in caso di conflitto con le Condizioni Generali d\'Uso. I software utilizzati nei Servizi 3G Store sono di proprietà di 4uem spa o dei suoi fornitori di software e sono protetti dalle leggi Italiane e internazionali in materia di diritto d\'autore.

2 Uso di servizi di terzi. Quando usi il Software 3G Store, potresti anche utilizzare i servizi forniti da soggetti terzi, quali i fornitori di un servizio wireless o di una piattaforma di telefonia mobile. L\'uso dei servizi forniti da terzi può essere soggetto alle politiche, alle condizioni d\'uso e alle tariffe di tali soggetti.

3 Divieto di "reverse engineering". Non potrai copiare, modificare, effettuare attività di "reverse engineering", decompilare o disassemblare o in altro modo intervenire sul Software 3G Store in tutto o in parte o creare opere derivate dal o del Software 3G Store, né incoraggiare, assistere o assecondare altri oggetti ad effettuare tali attività.

4 Aggiornamenti. Al fine di mantenere aggiornato il Software 3G Store, potremo fornire aggiornamenti automatici o manuali in ogni momento e senza preavviso.Ti invitiamo a leggere attentamente queste condizioni prima di utilizzare i Servizi 3G Store. Utilizzando i Servizi 3G Store, accetti integralmente le presenti condizioni.

II. CONDIZIONI GENERALI DI VENDITA

1 Pagamento corrispettivo. L\'affiliato riconosce l\'utilità del servizio 3G Store ai fini di veicolo di marketing per la propria attività commerciale. Le parti contraenti convengono che l\'erogazione del servizio 3G Store è a titolo oneroso, come convenuto nelle Condizioni Economiche che, unitamente alle presenti Condizioni Generali di Contratto, costituiscono il Contratto per la fornitura del servizio “3G Store” e che l’Esercizio aderente dichiara di ben conoscere ed accettare.

2 Durata del contratto. Il presente Contratto è a tempo indeterminato. Le parti convengono che l’affiliato aderente ha facoltà di recedere in qualunque momento mediante comunicazione da eseguirsi a mezzo posta elettronica del Gestore, senza indicarne le ragioni.

3 Ritardo nei pagamenti. In caso di ritardo dei pagamenti rateali , il Gestore potrà recedere dal presente contratto trattenendo la somma versata, a titolo di caparra, dall’affiliato aderente, in sede di sottoscrizione del presente contratto. Nel caso in cui l\'affiliato volesse nuovamente riattivare il servizio, l’attivazione del servizio sarà comunque subordinata al pagamento dell\'intera quota di attivazione. L\'affiato dovrà versare ogni anno una quota di attivazione del servizio ( 147 euro + iva) che dovrà essere versata nel giorno, mese successivo e anno successivo alla data della della prima attivazione. In caso di ritardo, il Gestore potrà interrompere il servizio all\'affiliato e la penale che l\'affiliato dovrà versare per riattivare il servizio ammonterà al doppio della somma stabilita per l\'attivazione.

4 Attivazione del servizio. Per diventare affiliati l\'azienda deve accettare preventivamente le presenti condizioni  generali di contratto e la normativa sulla privacy e sottoscrivere e pagare la prima rata e l\'attivazione della APP.
Solo dopo aver versato la prima rata e la quota di attivazione il gestore attiverà il servizio all\'affiliato. Il gestore ha piena facoltà di interrompere all\'istante, senza dare nessuna comunicazione scritta il servizio nel momento in cui l\'affiliato non rispetta le condizioni contrattuali, della normativa privacy e il pagamento . Tuttavia, il Gestore può non attivare o sospendere la fruizione del servizio “3G Store”, dandone tempestiva comunicazione all’affiliato aderente via posta elettronica qualora, anche successivamente alla registrazione, dovesse venire a conoscenza del Gestore che colui che ha chiesto la registrazione a “3G Store” abbia fornito dati non veritieri in tutto o in parte. Il Gestore garantisce l\'attivazione del servizio all\'affiliato entro 15 giorni, adempiuti gli obblighi di pagamento dell\'attivazione e di pagamento dell\'investimento.

5 Disciplina del rapporto. Il Gestore e l’affiliato aderente si impegnano reciprocamente a non divulgare informazioni concernenti attività delle quali siano venuti a conoscenza a seguito di contatti inerenti al presente Contratto, siano esse di tipo tecnico che contrattuale, e che non siano per loro natura pubbliche.

6 Recessione del contratto. L’Affiliato aderente può recedere dal presente contratto in qualunque momento e con efficacia immediata, mediante comunicazione a mezzo posta elettronica del Gestore, senza indicarne le ragioni. Ove l’Esercizio aderente receda entro 14 (quattordici) giorni dall’attivazione del servizio “3G Store” (attivazione ai sensi dell’art. 2.1 del presente Contratto), l’Affiliato aderente ha diritto alla restituzione della somma complessivamente pagata al Gestore, ai sensi dell’art. 4.1 del presente Contratto e delle Condizioni Economiche, fermo restando il diritto del Gestore a trattenere la somma di euro 147,00 (euro centoquarantasette), a titolo di anticipata e forfettaria liquidazione della spese sostenute dal Gestore medesimo.Ove, invece, il diritto di recesso sia esercitato oltre il suddetto termine, l’Affiliato aderente non avrà diritto alla restituzione di nessuna somma versata al Gestore, in forza della conclusione del presente Contratto. Dovrai comunicare alla 4uem spa attraverso email il diritto di recesso: NewValsrl@gmail.com. Per poter esercitare il diritto di recesso, è necessario che la relativa comunicazione sia inviata prima della scadenza del periodo di 14 giorni.

7 Cessione del contratto. L’Affiliato aderente non può trasferire a terzi il Contratto, né i diritti ed obblighi da esso scaturenti, salvo nei casi di subentro autorizzati dal Gestore con dichiarazione espressa e scritta.

8 Modifica alla condizioni generali di vendita. Ci riserviamo il diritto di modificare il sito, le politiche e le presenti Condizioni Generali di Vendita in qualsiasi momento per offrire nuovi prodotti o servizi, ovvero per conformarci a disposizioni di legge o regolamentari. Sarai soggetto alle politiche e ai termini delle Condizioni Generali di Vendita di volta in volta vigenti nel momento in cui ordini prodotti da noi, salvo che eventuali modifiche a tali politiche e a tali termini non siano richieste dalla legge applicabile o dalle autorità competenti (nel qual caso, si applicheranno anche agli ordini che hai effettuato in precedenza). Qualora una qualsiasi previsione delle presenti condizioni fosse ritenuta invalida, nulla o per qualunque motivo inapplicabile, tale condizione non pregiudicherà comunque la validità e l\'efficacia delle altre previsioni.

    </string>

</resources>